---
author: Onno Haldar
title: De Molenhoeve
date: 2024-11-16
description: Een Belgische warme lunch
categories: [brasserie, restaurant, lunchroom]
tags: [lunch, belgisch]
---

[De Molenhoeve](https://www.demolenhoeve.be) is een plaats waar je de Belgische intieme eetcultuur kan vinden. Samen met verwande gezinnen daar van neen heelijke warme lunch genoten. De huisgemaakte garnalenkroketten als voorgerecht zijn top! Ik heb zelf daarna Oostendense Slibtongentjes genomen. Nog nooit zulke perfect gebakken Slibtongetkes gegeten!
Aanrader als je in de buurt van Oostende of Bredene (West Flaamse kust) op vakantie bent.